7/9又再入機場？大家把握時間計劃下ok?

機場大家有冇得諗一諗 度一度先搞？

上次唔係成班義載家長救我地既話，大家行左4個鐘係收費廣場就全部收晒皮

到時狗鐵又封東涌機場，又得翻一條路走，到時棄裝長征呢招已經搞唔掂。

我明白機場係春袋，但應該點搞？點走？

點都好有冇得好好計劃一下呢？

唔係分化，點樣先解決到走既問題？

利申 再行20k真係有啲頂唔住

以下大家開放討論

1

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

2

3

對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

4

6

721

831

推

六大訴求，缺一不可

贊成要計劃下，班狗會而家會上巴士，仲要個個位得幾架巴士可以搭....
其實個日好危險，只要班狗係青馬大橋迎頭咁入黎，就捉撚晒我地...

實際建議：
1.預先聯絡自己東涌/愉景灣的朋友，有容身之所
2.搵張boarding pass 入去禁區暫避 (唔使買）
3.家長早d 去欣澳standby
4.著跑鞋，唔好著converse

Sorry , point 2 係我指eticket

1.2其實都難，一定少左好多人

3其實黑警去趕就收晒皮

而家好似唯一路線黑警都清楚

Up

正經野無人講？

正經野

參考下呢個POST

長留機場會唔會仲安全

遊車河